日日唔開心到想嘔

但又嘔唔到
個心好痛又頂住頂住

點解咁多人死唔見我死

你自己打開個八字睇下就會知出事

我好多個八字
邊個八字？

唉

我唔係啊肥婆

得啦得啦 知宅男鐘意瘦底矮妹

我睇舊post copy ja 唔好發癲啦乖畀拎你睇喇

你幫我同佢講 我好想見佢

你自己同佢講我完全無同佢pm過

哦 羊咩1234
佢唔係要搵車頭尋仇咩
關宅男咩事

你問炬頭啊
我今日醒起1234覺得好好笑先copy就刺激到你

冇刺激
只係想知佢條新女

你唔係知咩-.-

佢對上果條散左
睇死佢好快又搵過條啦